知你陪笑都當回報更絕望

可以傾下計

你以為我冇你tg咩

呢個新
可以傾下計

Okok
今次又乜水